今個星期有咩做？

光復大嶼山

佢有份和議明日大嶼願景
佢有份提名林鄭月娥
佢支持一地兩檢

唔睇實余漢坤呢個人，出年可能過埋一兆人工島

推

攞

Push

星期4 5

Push push

推推推